據說國際刑事法院有調查員嚟咗香港調查警暴

冇得Fact check，信不信由你啦 mon po 狗。

唔理啦 信你啦

美國國會議員都黎左

推

班賤種仲出晒奶力咁打
洗定屎忽啦

死克警 等天收

是鳩但啦, 查完咪又係出聲明講兩句

真

據可靠消息人士講
有白衫高層交咗四十個前線人頭出去
換四張綠卡

Condom

畀白咭兌換券算啦

總之聽日留意現場嘅黑人女人，同一個白人男人，保護佢地。

condom仔聽日玩撚完

唔知唔小心打埋佢地會點呢
又會唔會咁勇‘送頭’去深入陣地睇下警署咩環境呢